上次係拖筆，今次係拖遮....

點解讀？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔夠人呀?

人地企出黎
你就係度搵人打飛機
仆街死啦屌你老母

但男手足拖右邊喎
拖右邊嬌小妹妹都唔拖左面

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

？

我都覺

Block完上一頁

最左個男都用緊遮啦 似唔夠人先咁做

想條鏈長啲啫

解讀？把遮唔揸住，放去邊呀？揸住喺手容易自衛。
🍮

右手邊係自己條女

背歌，搵旗，即做

比我都唔拖啦

唔夠人咪要企疏啲

有咩好笑呀
人地企出黎係比你地笑？
以後無人企出黎
你地唔好問點解

好賤格 唔拖肥妹

學生妹

明既明既

9up
把遮代表犧牲左既手足

香港維生指數

上次浪漫d

咁大段距離

咁勇敢咁有良知嘅絲打應該要攬住佢添呀

抱抱有良知絲打，唔好因為閒言閒語唔開心

留位畀fd啫

高下立見

人鏈唔夠長啫

咁勇敢咁有良知嘅絲打應該要攬住佢舐呀

呢單我信係男仔主動拎遮......

買gear買到筆都無錢買

唔夠人呀，圖左轉個男仔右手都係拖遮

有咩問題?咪撚玩膠啦兒登仔

筆聚 筆傘

遮係大肉腸既伸延

今次係男仔唔想拖

唔夠人遮吓話，最左邊個男仔都係拎遮

善用不推文回覆

唔想拖肥絲

留位姐

香港警察 強姦謀殺

咩時候呀樓主仲想引人笑人 覺得自己好幽默？
又block多件

呢把好似係女裝遮

不要說穿

手唔夠長姐

不了

笑咩鳩?
分化POST BLOCK

有冇諗過係人地唔想拖你

求左邊條女心裡陰影面積

遮係想拖我

唔夠人囉 仲唔出去

明白同理解 不怪責

有2pair人
係左邊男仔要求頭盔男用傘

咪咁講野啦，宜家咩時候啊⋯唔俾有第啲原因？

有D賤

我拖消防喉

向左邊巴打敬禮

留位呀

可能拍緊拖呢

BTW 右邊幾靚

女：拖手仔？
男：拖手傘，冇問題

想條鏈長啲

岩岩發現左邊下面寫住「正女」

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

From fb

差個人唔夠長咪用遮囉 你睇下佢隔離條女都係拖住隻手指尾

Press the Act 定 Pass the Act

收皮啦你 樓主

拖返自己學校d靚女

高大靚仔

咁有良心 咁有勇氣 梗係正女啦

啊妹唔好唔開心
連登仔把口係臭啲

唔正咩？

唔撚重要啦下話

好正
好葡萄

關咩事
肥妹妹隔離都有個唔錯既巴打呀

唔夠人

你班人真係好撚垃圾
人地出黎爭取民主你地就係屋企搵d on9野笑人

右邊好撚正

叔叔想請佢買野食

唔好咁衰。 可能右邊係女友，怕蛤醋。所以拖遮

所以.. 左邊兩位學生

呢班學生好可愛

心地好 有良心就得

肥妹都唔比你摸

唔好咁仆街啦

個男仔好明顥唔想拖左邊個個

咪推啦 屌你老母 自己人仲想點？

mk仔成最大贏家

左邊

靚仔同毒撚既分別

好明顯係唔夠人

冇錯，點解仲要消費自己人
做實事得唔得

唔夠人想拉長D條龍咪用遮囉
問人點解讀 居心可測啦

屌哂你班連登仔
消費自己人？
冇撚野呀

你平時食開屎? 人地肯企出嚟就係自己人

我明

不推文回覆

樓豬,,我屌你老母

玩夠啦好嗎？
大家都係手足

死𡃁仔擇人拖

6月前所有連登仔本性如此

成班D思想好似藍絲咁
係度評頭品足勇敢企出黎既中學生
屌你老母

有咩問題

唔夠人姐

見到d垃圾死人頭就...

如果每兩個人中間都有把遮 一公里人鏈都變兩公里

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

比你快咗一秒

各地區連儂牆要人，文宣大量要人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少使用八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

右面個妹妹 淨拖手指邊夠 大大力拖落去啦

係啊唔洗唔開心 唔洗理佢哋笑啲咩
出面唔係淨係得連登仔㗎
多謝你哋企出嚟

有人早走左姐...

大家都係好人

場仗都未打完
連登仔本性又出黎
仲恐怖過白色恐怖

講到人地想拖你咁

Your face
Your fate
比著毒撚都會係咁

不推文回覆呀手足

希望各位尊重所有人
大家一齊出嚟抗爭都係自己人
不分化
不割蓆呀！

你哋係咪有病

君子以口德載物

關你乜事

屌你

肥妹:

豬膽鼻

企出嚟都要笑人
靚仔靚女先出得嚟好未？

左右都正到

支持肯企出黎既學生

真心唔知jm9 上次又係今次又係

無所謂，最重要係有心

男手足唔夠手長啫

人地中學生都肯出黎抗爭
笑果d人你又做緊咩呀

痴撚線 又話五大訴求缺一不可
依家啲行動post 唔潛到去邊啦
大家可唔可以繼續推行動post 呀

正解

有種距離叫
這麼近那麼遠

分化撚

樓主開你撚事咩

肥絲大隻咁不了

係咪個巴打唔想拖絲打?

悲觀主義者

樂觀主義者

連登仔正仆街

————————

太豬閪

想單機？

唔好苦行式抗爭，不過笑夠就算啦

應該是但一對係情侶
唔想條仔/女拖異性

條仔好唔想拖條女

[img]

屌 靚仔大撚曬啊

好凍咩

想人鏈長d姐

爭個人 人鍊唔夠長

笑完好做正經野喇

得一把遮呀
你想點啫，拖邊個又要問准你既

應該2個人一組咁??
我見左邊男手足另一隻手又係拖遮

唔夠人 完

係大晒

之前有巴打提議拖傳單 一人拎一邊
感覺上會唔會自然過拖筆同遮

好笑？咁樣可以企長啲人鏈唔好咩？

唔好再推啦

最驚對同學仔造成陰影
你知中學雞最緊張同輩講既野

之前已經有話唔夠人就拖遮

右邊兩個可能一pair

俾啲正能量佢地
原意企出嚟嘅已經超越一堆扮訓嘅傻鳩

好衰

黑遮有深層次義意你唔係唔知吖化
你睇唔到一把黑遮身上 存在住千千萬萬個人喺裡面㗎咩

左右有點懸殊

放鬆還放鬆 代入下手足感受 咪推好無

err...errr...

不分化不割席!!!!!

呢個po 好撚無謂

有咩用?

按錯負皮，見到張相笑到手震 click 錯左

成班垃圾 畜生 監狗會 一年10000單 得2單控告到
要交稅養班 垃圾
完全冇任何作用
去買六合彩都有可能中下40
呢個完全冇撚屌柒西屌用既垃圾監狗會 要嚟做乜撚
林鄭你係全球智商最高既城市 當全港人弱智？

男女男女男

唔夠人遠得濟掛

拖下「遮」

睇最左個男仔都係遮 一係就最左兩個係一pair 再唔係就個順序係遮→男仔→女女
善用不推文 推重要野

與傘革命

右邊頭盔男狗公黎

有咩好解讀？

推

留返個等你呀

唔好咁無聊 借啲易po啲學生上嚟啦ching

唔夠人啊！想條對長d所以出遮

收下把口啦 屌你

唔夠手長姐

擺上嚟叫人解讀 你想我地俾啲你想聽既答案出嚟 on撚9，依家連登仔已經進步咗好多㗎啦，翻歸啦

想點遮
筆了

佢都有拖另一邊個男仔啦，咁樣已經證明唔係唔想拖人。同埋咁大距離好明顯唔夠人

條仔應該食晒2條女
留意冷衫男既右手 手指公
係無伸出黎 即係個女仔單方面拖佢
而紅腰帶條女 你留意佢拖另外男仔隻手
係比較鬆 太約接觸面得半隻手
而拖冷衫男就....

睇得出 2條女都好鍾意條仔

人地企出黎，唔撚係比你地班仆街笑

攪唔撚掂

拖咩關咩事？

夠 今日好多人

見到智慧樓主開d咁有益嘅post
仲要有人推同正皮

香港人會輸我都唔會怨
Bye

個位咪等緊你黎囉

求期啦。

無手拎遮

唔同學校怕羞啫

有咩問題？

遮(謝)了

拍卡照跳閘 淆底既你 今日做左未？

右邊可以

師兄 你都睇得好清楚

拖左左邊 又拎遮咪拖唔到右邊囉....一定係

男人都係仆街

Er⋯er⋯er⋯我手頭上未有資料可以證明到係拖遮，或者我交比另一位阿sir為大家解答

唔理咩人 出得嚟都要拖

男同學好慘

下次拖竹 再下次電纜

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

左邊個男仔咪又係一手拖人一手拖遮

摩斯密碼1長2短

樓主出去補埋個位咪唔洗拖遮囉

拖右面條女都係捉住手指咋
好cute

把遮可能代表出席唔到既手足。。。

右手邊係拖緊旗

香港男仔好怕醜

粉嶺女生 姓何

岩
見到呢啲就剩係掛住呃like
人地企出黎 結果比佢哋笑 cls

無人會想拖你呀，人地出黎唔係為左俾你指責

一人人一人人一

唔夠長姐

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

屌 又係到打飛機 明明最左邊個男嘅都拖住把遮 好明顯唔熟怕醜啦 又想搞大件事

以前連登既話依個回覆一定比人正評
幾時變得咁有人性

咪撚柒煩啦

留返個位比樓主

可愛！

we connect

拉長條人龍姐 比次機會個小朋友佢番到學校比人笑到面黃架啦

喂你收皮啦死毒撚

比D空間佢地啦

人地出黎搞人鏈 有班連登仔就對人評頭品足 成熟啲啦 唔該

正式宣布呢個小妹妹係女神

派軍糧

Credit: Kero Ming @ FB

下次拖SM帶

唔想講都講埋
我上次拖水樽

條仔咁毒比我都唔拖，怕有bb

拖手，傘了

太肥唔鍾意？

解讀 有人去咗廁所 / 差你一個 仲影相 幫手拖啦

又蝦毒撚

屌你老母死毒撚
成世留喺屋企打飛機啦
唔好出街嚇親人

夠唔夠你賤啊
企出嚟仲要比你隻鍵戰指指點點

唔夠手長？？

一人一件 唔好爭 好公平

好撚提子啊屌

笑你老母

講撚夠未啊？你一係黑警一係極左膠

其實好多人
利申:在場學生

d男同學眼神

More

因為香港人最中意食花生

好心啦屌

咁深入

你可以去分析蒙羅麗莎的微笑了

認同，你地碌撚硬少陣啦屌你老母

肥妹好可憐

咁你覺得個男仔鐘意邊個多d?

所以話 只要共同敵人一消失
依個咁異常既We connect氛圍 好快就會自然瓦解

肥絲肥絲大隻

我覺得係個男仔主動
睇遮頭方向就知

遮打革命

唔好再笑佢地啦

雖然咁講好仆街,但真係好寫實...

偽你老母咩柒頭，又唔係叫你屌佢，而家組人鏈拖肥婆都可以話係偽善

人地咁有勇氣走出嚟，仲要俾你地評頭品足。。心裏面諗咪算，唔好討論啦

同校咪拖囉

Source: 網上圖片

唔好笑同路人啦

我睇到係兩對情侶

少少似鬼佬av張圖
好多黑人圍住個白鬼妹果張

Sor呀 大家唔好再quote好嗎

話唔定右係女朋友呢
妹妹好慘

人地左邊有拖男仔手，有無需要驗眼？

平時就算啦，家下駛唔駛又清算呀，改左就好啦。

Sor 啦巴打
我膠左回錯上面
千萬個對你唔住

831 一定要知道真相

下次係唔係拖舟

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命